而家集中twitter/reddit，俾壓力外國做野??

例如講番今日點樣俾人打??